iPhone se 新機

想問下邊度仲有新機賣？
想要64gb
唔該大家

蠢到隻閪咁

叫我？